# Avana Test 1

Project ini di buat untuk memenuhi keutuhan assignment test dari Avana.id 

Sedikit penjelasan untuk project ini. 
Saya buat dengan menggunakan php basic untuk meemuhi test no 1. 
Dimana kasus yang di berikan adalah untuk mencari kurung tutup dari posisi string yang di berikan.

Dalam pengerjaan ini saya lakukan beberapa improvisasi, dimana saya bisa mencari pasangan kurung, dan mencari posisi index kurung buka / kurung tutup.

saya lampirkan video penggunaaan aplikasi. 

https://drive.google.com/drive/folders/1SRlAQVMT5Rp50gm_zHmMvOX62lPVUV25?usp=sharing
